<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Notas random</title>
    <link>https://notasrandom.github.io/</link>
    <description>Recent content on Notas random</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ar</language>
    <copyright>©2023</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Dec 2023 17:56:46 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://notasrandom.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Electronica Apuntes</title>
      <link>https://notasrandom.github.io/electronica_apuntes/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 23:16:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://notasrandom.github.io/electronica_apuntes/</guid>
      <description>Módulo 1 La electrónica nace con la invención del transitor en el 1947.
Los procesador que tienen las computadoras están basadas en tránsistores.
Acá parte la electrónica con el desarrollo de circuitos integrado. La idea era meter la mayor cantidad de transistores para hacerlo más pequeño.
Ley de Moore Electricidad Conjunto de fenómenos físicos causados por la existencia interacción y movimiento de cargas eléctricas (electrones).
La energía eléctrica se puede convertir en diferentes formas de energía tlaes como: Energía calórica, energía lumínica, energía mecánica, energía química.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis boludeces</title>
      <link>https://notasrandom.github.io/notas/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 23:16:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://notasrandom.github.io/notas/</guid>
      <description>Le puso demasiado enduido en vez de tapar la rayita es como que va revocando de nuevo Vos podés pasar una capa finita y después un revoqye Y arriba no le puso imperniabilzante Porque arriba entra agua por la pintura Con q material de revoca? Con revoque fino o con el enduido pero es para arreglar chiquito Cuando revocas la casa se hace revoqye fino y grueso Vas a la casa de construcción y le decís dame un revoqye fino Busca polo usa para saber si hay electricidad una vez cortada la corriente Mi papá va a pitar un murito de ladrillo con un impermiabilizante Va a pintar el murito con un cepillo de auto Ahora raya todk No le dejó al pintor que haga eso porque ahora viene lljvia y se va a secar (Pintar el muro) NO se va a secar La fecha de la escalera es para la pared La fecha que eta abajo Cuanto más inclinada escalera más probabilidad de resbalarse El amigo de mi papá tenía un medidor que no funcionaba y lo mandó al frente su amigo Alguien le hizo algo para que ande mas lento Siempre tengo que tener la mitad de la escalera Solo cuando se desconecta el neutro al apagar la luz puedo desconectar el foco sin bajar la térmica Medianera pared con el vecino Eso verde se llama media sombra Le pinto con leche los ladrilloso</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Educación Vial para sacar la licencia de conducir</title>
      <link>https://notasrandom.github.io/conducir/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 17:56:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://notasrandom.github.io/conducir/</guid>
      <description>Practicá acá: https://testdeconducir.com.ar Módulo 1 Profesor: Cavallero Darío
Ley 24.449
Licencia de conducir no es un derecho, es una habilitación Si se podriá evitar no es un accidente sino un siniestro. Un sinuestro vial sería cuando hay una causalidad, por ejemplo me compré un auto hice la VTV salgo y se revienta el neumático eso es un accidente porque no se podía evitar, hice toda la revición correspondiente pero igual falló.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprender cualquier idioma en el 2023 con YouTube</title>
      <link>https://notasrandom.github.io/best_way_to_learn/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Feb 2023 11:49:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://notasrandom.github.io/best_way_to_learn/</guid>
      <description>Cualquier video de YouTube detecta el habla y te lo pasa a texto, luego lo traduce a más de 200 idiomas. Esta es la forma más fácil de aprender un idioma, poné cualquier video que quieras ver y miralo con subtitulos en el idioma que estás aprendiendo.
O podés mirar un video en ese idioma con subtitulos en ese idioma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://notasrandom.github.io/bisagra_al_lado_de_puerta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://notasrandom.github.io/bisagra_al_lado_de_puerta/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
